{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 글리제977 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後10時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 予約の際は基準人数に応じた料金を支払わなければならず、超過人数がいる場合は追加料金を当日現地にてお支払いいただきます。 追加人数が必要な場合には、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数には宿泊をしない場合も含まれ、その際も追加料金を当日現地にて支払う必要があります。 ペット同伴が可能な店舗以外はペット同伴入室はできません。 バーベキューなどの付帯施設がある場合は、追加利用料がかかる場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があり、予約管理には若干の時間差誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準に従います。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際にはIPTV/Wi-Fi、キッチン施設、禁煙室、プール、バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニ、レストラン、バー、食事などの便益施設を利用することができます。また駐車場も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後10時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "予約の際に支払う料金は何に基づいていますか？",
            "answer": "予約の際は基準人数に応じた料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能な店舗以外はペット同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューなどの付帯施設を利用するには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューなどの付帯施設がある場合は、追加利用料がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約管理とは別に変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があり、予約管理には若干の時間差誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準に従います。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の便益施設として何が利用できますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTV/Wi-Fi、キッチン施設、禁煙室、プール、バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニ、レストラン、バー、食事などの便益施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 503
    }
}